玩夠國旗未呀你班hihi

八一匪旗

先唔講政治
呢啲旗嘅設計真係好核突

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!